蔣囝入一入

幾時再派花生

派緊啦